見過邊啲好嘅標語？

而家周街乜柒都「智多Fun」、「有營」，食親都呢啲字

他鄉遇故支